月月清嘅你地點過日子

講梗係為生活個種
唔係買野買到冇錢

人工扣家用 保險 屋企雜費得每月得3000用
預一個月出朋友食飯1000，得2000
500車費，最後得1500捱到月尾

晏晝有冇自己帶飯

我返輪更工反早就唔到飯